\documentclass[a4paper]{article}

\input{../../preamble.tex}

\title{INTER 3}
\author{Carl Dybdahl, Patrick Hartvigsen, Emil Chr. Søderblom}
\usepackage[danish]{babel}

\begin{document}

\maketitle

\section{Fejlmeddelelser}

\begin{enumerate}
\item "Indtast dato som dag-måned-år, for eksempel 08-02-2017."
\item "Beløbet, du prøver at overføre, er større end din kontos nuværende saldo."
\item "Siden kan ikke findes. Dette er en intern fejl, og vi vil forsøge at løse den hurtigst muligt. Klik her for at vende tilbage til hvor du kom fra."
\item "Af sikkerårsager er du blevet logget ud, fordi du har været inaktiv i 17 minutter."
\item "Vores juridiske afdeling er teknisk inkompetente og har sat uhensigtmæssige krav til kodeord op. Din kode skal være mindst 8 tegn og højst 15 tegn, på trods af at der ikke er nogen pointe overhovedet med en maksimale længdebegrænsning på kodeord. Derudover skal du have mindst to specialtegn (enten . , ; - ? + \% \#) og mindst et tegn der er et ciffer, selvom det ville give bedre mening at øje den minimale længdebegrænsning, hvis vi gik op i sikkerhed. Adgangskoden skal også indeholde mindst fire bogstaver, hvoraf mindst et skal være stort. Vores juridiske afdeling glemte at specificere at mindst et skal være småt, så du kan eventuelt gøre alle bogstaverne store for at gøre det nemmere at huske."
\item "Netbanken er nede indtil kl. 12 på grund af planlagt vedligeholdelse. Du kan finde flere oplysning på vores Twitter, @SuperBank98DK."
\end{enumerate}

\end{document}	